我這樣討厭 她完美如此

好想對你好 想體諒你嘅一切
但我自己仲未學識控制情緒
自己都唔開心嘅時候完全唔想出聲 唔想理人
根本就照顧唔到你感受 係我唔好
你搵返佢都好 可能佢更適合你
可以分擔你嘅痛苦 令你情緒病好返
我太唔成熟 繼續一齊只會令你更辛苦 對唔住